依家係香港見到唔啱就要屌！

依家香港實在有太多閪人冇腦之餘又事非不分
呑聲忍氣只會俾人恰翻轉頭
所以依家事無大小，小則排隊俾人打尖，的士狗老奉找少幾雞都要大大力屌柒佢哋 唔撚好忍

啱唔啱冇所謂啊
自己覺得畀人食住上又唔反抗
邊個幫到你

有人打尖 即刻幫拖先 理得你咁多

就算俾人影相下個禮拜咪唔記得曬